地盤文員 20k

本身唔係建築業
但係上次聽朋友講做地盤文職一兩年已經20k
仲要本身唔係讀果行
想知係咪咁易搵呀？

係
仲要係冇乜野做, 可以上網用電話
宜家做左五年, 30K都黎緊

入行要求?同點入行?

頂 我依加做濕9文員10000-供老強500=9500 覺得絕望!!

Same 買左部switch係地盤玩
最勁試過1個禮拜冇生產力
宜家做左8年 37k都黎緊

就黎三年29k 是否廢

鳩吹大會

要點入行?
工作時間?
會唔會有時冇工開果D?

3年半 45k

一年80k

我半年都 50k
你地d 係乞兒公司

做地盤, 冇50k都俾人笑啦

玩住電話回你，袋緊35k

20k係無經驗
做幾年都30k啦

唔排除係好搵，但去到30K以上會唔會誇左D

咁西利

你問下你個FD係做文職定文員

首先地盤文職分幾類

地盤文員
做嘅野同一般文員差唔多,,,都係影印,入file果類
人工應該比出面文員高少少,萬2起跳,但最高幾多我就唔知,但唔會高
你預可能做4,5年都係萬5咁上下 (見過), 同埋跳槽都唔會加太多
你朋友做兩年20K我睇都係吹水居多 , 一係就佢識人,幫佢拎到好價
或者真係咁撚好彩有條傻佬出2萬個月留住一個周街都請到嘅文員

工程師/project co等等
呢類人做兩年有20K唔出其 , 更高都可以 , 但一定要有相關學歷
如果唔係好難搵到人請
一係就識人帶佢入去細公司做 , 比20K佢
大公司冇相關學歷識人都未必有用

部份sub-con打理/文職
呢類位完全冇學歷要求
主要係你落手做過 , 比大佬見到你夠醒或者刷鞋刷得佢開心咪比位你上
又或者識人 係邊個邊個個仔,求其比個位你坐下日日返去r人工過日
主要係呢類sub-con冇乜公司制度可言 , 基本上係個大佬話點就點
例如釘板扎鐵落石屎等等呢類唔洗識字嘅sub-con

總括黎講如果你冇學歷又唔識人就唔洗指意做
同埋樓上果D雖然吹到好大 , 極少機會見到
但未必唔係真 因為識人的話入sub-con做 再荒謬都可以
但大前題係 識人

吹水大會正式開始

做咗兩年 70k

求介紹

難分真與假

咪撚吹咁大

風繼續吹

做左三年 56k
得閒 上youtube 上連登 仲可以覆下post

屌你啦
site clerk點會有2皮呀 咪發夢啦
不過hea就真

岩岩入行 24k
朋友介紹

見你地吹到興起 我咪吹埋一份囉

上年讀完civil 出黎直接50k

好出奇？
我個site clerk 26k了
返左大約7年不過
日日玩電話 得閒就filing dum下印仔

Fg出黎8500
花紅5m

我做緊，2皮五，一年經驗

最威水仲唔係你

不如你講下你做邊間

是咪你個fd 呃9 你
我一入行已經38k

地盤啲人堅係hea 日日630冇晒人
Consultant就做到仆
但人工唔差得遠

你咩職位先
我朋友都係26k

一邊日曬雨淋, 一邊坐冷氣房, 點同呀

做太子仔100k都得添

鳩up都有個譜啦

成班9up
Quote 返d認真回答俾人睇

講到一入職成3-40k up 果d 可唔可以講下係咩位？

真心指教

Project Engineer

乜位文職呀？ SC? SA? QS?

兩年3m

我fd做過得萬頭仲要返六日

咪係
人地日日出去跑site行上行落做到底褲都濕埋
要怪就怪D發展商榨到盡比雞水咁多就包晒成個design
仲要D consultant出埋D賤價博中bill , 中左就係人工度慳

啱啱開始做 起薪27k

project engineer都起碼做3,4年先升到啦
你有degree初初入去都係17K~20K

做左2年 年尾花紅都87k 新字頭

入職冇20k俾人昆 睇路

月薪有～2m算ok啦

半年50k
仲好得閒tim

仲有地盤返8點
另一方面，做d 無良d 嘅contractor 日頭site work 夜晚paper work果陣又點計？ 驗消防果期仲要通宵執defect

所以話係香港做工程無論邊個party 都係辛苦嘅

其實講自己人工幾多m果d知唔知m=million?

真係唔知

第唔知幾多界連登鳩足大會正式開始

正式宣佈連登第五十一屆吹水大會現在開始

兩年三百萬？你做乜撚野啊

Aco?
Eo?

花紅分500萬屌你老母啊
你大學讀屎片？

識個做左成廿年冇12k 但負責嗌料 回佣收幾多就唔知

呢啲呀豬呀狗都做得既工根本冇可能20k。。。

其實識人就得...

求介紹入行

地盤做pt工人 岩岩dse完放榜 話就話工人 實際hea到無咩野做 人工唔高 $90 一個鐘咁

其實地盤做一個月得20k算少 多數公司刻薄 搾到盡

留名 有興趣入行 求介紹

main con 30K 起跳
2年40-45K
唔信就算

好撚串架地盤d文員

如果女人做又幾多人工呢？

呢位巴打好有心，認真回
多謝

係, 的確有20k, 睇你有無料

求介紹

thanks :gerrard456456

做左5年
由12k=>35k

我做緊sub仔打理,人工都未過20k
好撚想知邊度既site clerk可以過到,我即轉工

site clerk呢類廢工 識行識走已經做得
唔識人都有20K真係好難想像
業主site clerk可能有機會嘅

利申 副打理 做左兩年 3xK

咪撚傻，識幾個人包括我做2-3年已經30k
工作量係少但技術含量好高
講真起薪冇20k真係狗都唔做

笑而不語

你做業主果邊會好d
起碼個頭都抬得高d

我得15k咋

做左10年

假膠黎

你講做site 秘書有20k 以上就話姐
site clerk 有20k 就真係聽都無聽過

做緊雜工 35k

地盤文員係全個地盤最重要嘅部門
新入職起碼40k啵

香港冇窮人啦屌

入職20k 仲好pay過fg engineer
唔好玩啦

做左三個月10k-->50k

吹水大會

做左一個月老細賞識我，15k加到30k

clerk of works當地盤文員?

得第一頁係認真

其實真係有20k

有冇人做緊Contractor's Labour Officer / Labour Relation Officer
幾錢人工度呢?

認真答你
做過一份聲稱叫地盤文員
但係其實係做qs野

呀屌叫工程文員先啱
不過同地盤文員應該都一樣
坐office計數朝9晚6
得閒落下site
做左年半16k
不過真係唔洗學歷同經驗
我中六畢業之後冇讀書都做得

其實好多野都係手辦眼見工夫 唔洗讀過做得多就可以
但好多時學歷都係入場卷

其實係 我計嗰啲係好簡單既數